剛開連登acc, 第一個post....

因為有濕疹問題，所以多次集會示威都有心無力，今日終於近距離接觸到帶頭盔面具的他們。。。
剛剛地鐵行回家，一行上地鐵站，有班𡃁仔教我地點行，不斷提我地要小心，叫我地小心啲，之後我話，我住呢度30年喇，你地照顧好自己呀.... 當下其實我好想喊。。。